Welcome to MRToolsTheme's documentation!
========================================

Überall dieselbe alte Leier. Das Layout ist fertig, der Text lässt auf
sich warten. Damit das Layout nun nicht nackt im Raume steht und sich
klein und leer vorkommt, springe ich ein: der Blindtext. Genau zu
diesem Zwecke erschaffen, immer im Schatten meines großen Bruders
»Lorem Ipsum«, freue ich mich jedes Mal, wenn Sie ein paar Zeilen
lesen. Denn esse est percipi - Sein ist wahrgenommen werden. Und weil
Sie nun schon die Güte haben, mich ein paar weitere Sätze lang zu
begleiten, möchte ich diese Gelegenheit nutzen, Ihnen nicht nur als
Lückenfüller zu dienen, sondern auf etwas hinzuweisen, das es ebenso
verdient wahrgenommen zu werden: Webstandards nämlich. Sehen Sie,
Webstandards sind das Regelwerk, auf dem Webseiten aufbauen. So gibt
es Regeln für HTML, CSS, JavaScript oder auch XML; Worte, die Sie
vielleicht schon einmal von Ihrem Entwickler gehört haben. Diese
Standards sorgen dafür, dass alle Beteiligten aus einer Webseite den
größten Nutzen ziehen. Im Gegensatz zu früheren Webseiten müssen wir
zum Beispiel nicht mehr zwei verschiedene Webseiten für den Internet
Explorer und einen anderen Browser programmieren. Es reicht eine
Seite, die - richtig angelegt - sowohl auf verschiedenen Browsern im
Netz funktioniert, aber ebenso gut für den Ausdruck oder

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :caption: Contents:

   tests
   demo
   quickstart


Indices and tables
==================

* :ref:`genindex`
* :ref:`modindex`
* :ref:`search`
